{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032747654/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "롱 부츠컷 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドの長い丈のブーツカットパンツは脚を長く見せる効果があります。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されており、ポリ素材で製作されており、快適な着心地と簡単な管理が可能です。 表地はポリエステル93%、ポリウレタン7%で構成されており、洗濯方法に注意してください。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦してはならず、デザイン上装飾物が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要で、水洗い時に収縮が起きることがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の意図しない不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブーツカットパンツはどのような効果がありますか？",
            "answer": "このブーツカットパンツは脚を長く見せる効果があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されていますか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはポリ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯やアイロンは使ってもいいですか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツには金属副材料が使用されていますか？",
            "answer": "はい、このパンツには金属副材料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーに注意してください。"
        },
        {
            "question": "着用時に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "着用時には白系の製品に色移りする恐れがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような環境で変色しますか？",
            "answer": "このパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の意図しない不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 412
    }
}